「突發」早洩條撚樣驚到賴屎

16年黎高登都冇點大改過
而家唔夠4日已經變成咁

證明早洩條撚樣真係唔屌唔得

留名

乜鳩垃圾介面黎

咪又係柒

挽留><

改完都好柒

雖然一樣柒。但我地真係睇住佢變

其實個快速回覆功能以前不嬲有 佢唔咩原因收返 而家又用返

變又點 知驚先黎變已經冇用 咪再翻去睇啦 好好地留係到吹水啦

咁樣衰嘅

仲理個面做咩姐

屌佢改完仲柒咗
On99唔撚識設計咪撚整啦
Btw點改都唔會食回頭草返高登

柒到核爆

柒撚到

同佢講句唔撚好意思
一早比佢bam 柒左
返黎？不了

不了

仲核突過以前

有咩分別

小學生寫網站咩

咁撚柒都拎出黎？

重點有三
1）改完都係咁柒
2）就算改成點都唔會再返去
3）食屎啦林早逝

仆街d制小畫家整?

幾日就改到野，雖然改得好柒
但更加證明以前係持住自己獨市，俾人屌到反肚都唔撚理
抵你仆街

yes 完全抵屌

exactly

你隻野好正

Yes 最抵屌係而度。佢有今日都係自己攞黎既

有LIHKG，不了

好柒

好核突

btw 無知一問，其實改M版做乜，用app方便咁多，佢點解唔直接改個app算？

柒到

有競爭先有進步
但高登進步多十年都唔及LIHKG

改完咪又係唔好用
加左粒引用掣又如何

改到好似岩岩學寫網咁

佢個app屎應該趕緊工，咪改住d易既野先囉

好撚柒
好撚求其 是但整粒制就當整左
仲衰過中學雞project 寫web

其實佢top果度都加返3粒制，之前比人屌左勁耐都唔肯改

個app搵人寫

人地見你咁樣一定坐地起價

竟然有快速回覆咁偉大既功能

你老味個介面好似第一日學寫html 交堂課咁
連最基本既mouse over effect 都無

所以我地要加快大家融入lihkg既速度，唔好比機會早洩翻身

都仲係時大時細

16年都做唔到既野，係4內交到貨仔已經好叻叻豬

垃撚圾

咁就叫改左？

方仗不嬲又求期又孤寒，想賺到盡

點解可以咁撚柒 好似幼稚園勞作咁

要瞓 不了

老土到

柒到裂

好肉酸小畫家icon

其實佢係咪弱智？
咁大個人寫埋啲小學生網頁都算，當你真係呢四日先開始上堂學寫網頁
仲要好意思推出黎，大佬你唔好咁求其hea 我好無？
你上下網都知一般人審美標準去到邊啦
你覺得一般用家真係會覺得靚？

支那制造咁，比支那人用啦屌

冇心做好個forum就執左佢啦

呀Joe做野，唔洗你教

有冇 UX 概念架？ 咁多年黎都冇進步

嘩柒到咁

方仗喜歡懷舊

人地家吓屹立不倒 豪無影響啊
加功能係施捨 係皇恩浩盪
你班賤民仲唔快啲謝主隆恩

好似返左去古代window95咁

是鳩但係大學搵個學生整都好過依個喇

立體版好正
more？

重點係 上唔撚到高登

高登仔以前爭取左幾年都爭取唔到既野，而家方仗居然會主動改善提升服務質素。身為前高登仔既我真係好撚感動

想翻身？ 收皮啦

改到咁柒既

呢獲真係人唔笑

高登都有人屌緊

無可否認係比以前方便左，不過就算佢改到識飛我都唔會返去

仲話自己做IT

我翻高登，牙Joe用翻舊介面可以嗎

還是不了

一堆爛屎變成一條香蕉屎咪又係屎

柒到唔敢睇

其實點解有人講到佢改得靚就會返去
呢d人平時係咪食開屎

今年係2000年？

笑撚左

好樣衰

算鳩數啦屌

柒到咁嘅

小畫家

改完仲柒咗

柒到唔敢番高登

高登都係準備成為歷史算啦

好柒，好似比小學生上咁

仲係慢撚到仆街，改黎都無用

何必呢

證明有競爭先會有進步
不過都係有lihkg 不了

不值一屌

係佢自己太on鳩不思進取
一年改少少都好丫，咁多年都唔搞搞佢，抵死

返去？

我個名，完。

佢點改都好，啲人都已經走晒
無人討論嘅討論區有咩好睇？

條女同你分左手你先改有撚用咩
晚晚同新仔玩哂咁多個hole啦

我敢預言，新官方app好快會出

好

小學雞咩

屌你老母一時就ban鳩d app
自己個app又廢
m版又柒

點知轉個頭幾日就搞到咁多花神
肯定驚到瀨屎

如果我係佢，一見到iPhone 個HKG+出左半年不停改進到好好用時就已經要出個好d既apps打殘佢...自己身為高登CEO 都冇警覺性，怪得邊個

用家肯俾錢用HKG+已知一定會係一個威脅...

港資老闆的寫照

不了 咁柒

好中

好撚柒...

早洩條仆街睇死我地冇得選擇
就算反對得幾激最後都會上返高登
點知今次殺出左隻黑馬

我真係冇再上過高登

唔會用電腦/m版上高登嘅人表示，不了
呢度仲fun

好撚柒，不了

2003年d介面？好柒

牙joe想點

到而家仲留係果度果堆人
一係就5毛洗版打手
一係就自我催眠話d屎好好食既on9
再唔係就係d無isp email走唔到既小學雞
話鳩知早洩你整到極速，你上埋我果份啦

而家果邊大部分都係5毛，以前都唔係好覺

返去，不了

時大時細個bug咪又係度
連syntax 都未攪好，"/>呢啲都出到街

頭痛醫頭腳痛醫腳，下次毒果訪問佢又可以吹高登改善左幾多

屌佢母係咁e提下lihkg都趕人去，汁撚左佢啦

話知佢啦

佢點變都唔關我事
不過真係好少可見到D柒到咁的介面

線上人數一百萬
留名睇700萬既一日

404 not found係咩玩法

單機版高登

我讀Diploma嘅時候，UI都應該可以寫得好過佢

有競爭先肯進步，早洩真喺犯賤，幾多高登仔求過佢都闊佬懶理

因為睇人仆街最開心囉

整好個app好過啦，用得M版不如比個app人用

隔離時事台呢幾日都係得果堆5毛係度洗版刷存在感，好易認
垃圾地方污煙瘴氣岩哂佢地圍爐啦

邊個會請佢

方伏真喺咁多年都淨喺靠食it老本

改少少嘢，但本質冇變
又慢又冇功能

你估早洩真係想投放資源搞好高登咩
今次係比人迫上梁山關係到高登既生死存亡 局住要搞
我係佢一蚊將高登賣比連巴算鳩數

都冇人上，緊係快架，遲啲光速添啊

臨急抱佛腳可以好得去邊

咩呀
快左好撚多
都唔知有冇10個人用個ser

屌左上角
可見班programmer有幾垃圾

有成個月比佢唔撚搞
比人一個快攻KO

好撚柒 俾返啲美感得唔得

Wfc

This is the point
佢真係柒到出撚曬水
十足d 公墓猿處事方式

時事台本來都一pat屎咁
但經過今次立會就更加唔使睇
屌你老母一味互屌，根本就唔係討論時事

人地本來唸住邊食花生邊笑鳩我地死死氣又上返高登
點知連巴可以咁快手腳一個月內整左成個新forum出黎 唸起1125果晚真係覺得好絕望。想離開高登，但係又唔捨得咁多位巴絲

抵加價啦，以前幾多人肯倒貼幫佢寫畀哂意見又吊高嚟賣唔志在

算吧啦早洩
你點改都無用嫁啦
全港除左你啲打手之外
應該無咩人再想比你係到當傻仔咁撚
話撚知你改到識飛
都唔會返高登嫁啦
正如當年Nokia一樣
話撚知佢之前有幾多人用
幾多威水史 。時代轉變 停滯不前
要你收皮就收皮
就算你之後改好左
都唔會有人會再記得你
你只係一個過街老鼠咋 早洩

這，就是7

趕人走

我做IT狗都寫唔出呢啲垃圾級介面
好想知邊條友可以咁on9寫出嚟

我中3學用visual basic + front page 既知識整一日都好過佢啦

陰公 晚晚都要ot

依家急住整d 小恩小惠 真係好撚嘔心

柒到呢

其實由佢啦好嗎？
除非好想番去，如果唔係何必mon 住佢改成點？

好撚垃圾

好撚核突

要反工，不了

係咪用html D 雞碼寫出黎

不了 柒到呢

牙joe 好波

早洩真係求鳩其
用小畫家整D制出呢再key上去比人click，
我整仲靚過佢

當笑話睇囉

條友真係好犯賤

仲可唔可以再柒d

呢個真，講兩句就飯熱狗同皇天擊殺，之後就問候人老母

On9 直接改個個feed 去返lihkg la

而家上高登主要係想睇下得返幾多人留低
估唔到會見到方仗發憤圖強既一面
黎緊應該日日都有新花款

垃撚圾
我舊年份webpage assignment 都好過佢

就算依加Nokia有咩新花款 咪又係無人用
見到可能會哦一聲既 之後？wfc

有無人同我一樣覺得佢個吹水台果三粒字咁排法好礙眼

點先可以整柒一個一樣的icon？

。
。
。
比林早舜搞

唔知聽日又有咩新花款呢

Golden 早洩 is falling down,
Falling down, falling down.
Golden 早洩 is falling down,
My fair lady.

個界面可以再柒啲

佢咁樣會fail 喎

佢個腦係咪發撚左炎， 變到咁撚柒

學禿伯話佢沒左高登,佢咩撚都唔係

乜撚野設計黎... 唔識欣賞

一直都咁柒 而家起碼叫方便少少
之前如果佢肯我相信好多高登仔樂意免費幫方仗汁靚佢

早洩根本係庸才

庸才？
智障都比多佢

屌你好撚心涼

摺埋仲好，個壇墮落已經非幾日之事。

雖然個icon基本上係同lihkg一樣，
但真係好撚柒， 掂都唔想掂

睇住早洩仆街最開心， 冇人會可憐你架

要上lihkg，不了

佢個屎腦諗緊乜

立體版好正
more？[/quote]

哇，多左咁多新野既

有好耐。 網典大把

立體版好高汁

同濕鳩正苦一樣唔屌唔鬆化

笑撚死

做得越多就證明果邊越唔掂
食屎啦林早洩

唔想知喎

睇返樓主句野覺得好好笑

要知道而家m版更新完方便左咁多
上返高登冇難度
LIHKG雖然係係衰仔d搶左部分人
不過高登始終係我地既根
了解到呀Joe既苦心之後我決定返去了

岩先係隔離post見到，好高汁

同意

抄鳩人功能

改撚到好似比視障人士睇既咁
再放大啲啲字呀戇鳩仔

唔撚明佢點撚樣做it 垃圾

7 is 7
no any more

笑

屌你老尾 整得好可愛呀

多謝巴打

正呀、好想用

好撚柒呀屌

引用個到無啦啦轉做icon真係多鳩餘

點改都唔會番去

sbt

舊式ie6底+ bootstrap css mobile button

係咪咁多年冇做過野，而家唔撚識做

個ui做乜鳩，小學生功課？

專業級

屌你老母臭西 呢d貨色狗也不屌

整到識飛我依家都唔會返去

邊個再quote金剛棒立即死全家
世世代代做中國人

呢個堅on9 呢個bug都有幾年

搵ive仔做實習30蚊個鐘死掂佢吖嘛

有樣野佢永遠都學唔識，就係個F5制

根本成個forum都要renew 鬼叫方仗一直食老本
其實佢都賺夠啦

請回答2001

啲掣整得好撚柒

返去？不了

高汁
巴打好有心機
跪求admin加入keyboard

邊到搵支金剛棒出黎

巴打自爆

3D好耐 不嬲有

話鳩知佢啦屌

好得意
btw有無人覺得個feel好似以前保齡球個卡通

好正
好鍾意

呢個嘢真係萬人心聲

我哋唔會再俾面啲咁寸嘴嘅人

普通css料咋wor
高登個底老到咁
要執就要大執 成個system換左佢先整到靚網
都唔明佢咁多時間點解唔撚整
又del埋以前d post根本求其化舊錢人就搞得掂

算鳩數啦 變左果d 求其入engine school執年yr1都整到

小學生未學咩係借代?

打手死開啦
高登變成點關我地撚事咩

睇人仆街最開心

麻煩唔好再quote 3d icon
有勞各位

叫我?

都唔同名

做乜撚野 d制柒到好似小學生既野

笑撚到我

請問個垃圾筒有咩用

睇黎班留守兒童唔係好buy林生d設計
改完重衰過未改，已經有幾個人開post撚柒佢
In早洩we trust 藝術既野你識條鐵咩

哇屌

間接承認輸左Lihkg

乜撚野design黎

真係唔明 你個借代到底係比喻緊乜野

好撚樣衰
好似小學雞學用圖片整超連結

死翻5p 啦屌你老母

關我春事

改m 板都無燃用，除左樣柒之外，仲有個server 低9用，係上唔燃到

又一個打手5毛
已blocked

我好耐無用過m
有無舊圖？

返高登 不了

分分鐘佢自己都係用hkg+

除非佢唔用iphone

好撚多廣告，不了

咩年代
啲UI可以仲柒過舊版

果班"出街上乜高登呀"嘅人

心諗做咩9

就算好過LIHKG都唔返，一個唔尊重民意既admin唔可以比佢成功

根本上當我地係佢隻狗。你睇佢咁多年都唔聽我地意見updata一下高登就知啦
唸起就嬲

好撚大隻icon
係咪方便d 長者5毛呀

柒撚到呢

搞成咁先至做野，咁多年黎漠視民意
你改到靚一靚我都唔會返去

整大icon就以為你m版當電話用

柒又柒過人 將d icon 放大左加色就叫佢

中國人就係咁犯賤 唔踢唔識行

真係犯賤到一個點，唔係走左一半人都唔改個M版
抵你死呀CEO

好核突

連m板呢最後一寸淨土都污染埋

等緊佢更新官方apps, 睇下有幾柒

以為改到核突左就會多 o 的人咩

我地都用緊大 icon 喎

尋日見到核突到仆街

金剛棒都要問係咩

今時今日先搞

嗰時倒數hkg+仲諗住好爽，其實係計緊自己時

應該會少左人，係寫字樓扮工嘅巴絲即刻嚇到唔敢上驚隔離位見到

嗰幾粒掣驚死人唔知上緊高登

係驚比人見到用d咁柒嘅forum,以後唔使見人

連巴可唔可以加入呢D icon

佢最on9係bam人

做乜搞到咁柒

有時真係忍唔住笑

唔係我整架，我轉貼咋...

之前響高登down落，原作者唔記得叫咩名。

sorry

點解d style可以咁唔夾

睇下今日會唔會又改

立體版好似變左 m&m 咁

林早逝死左就返去啦

佢唔驚都懶嫁啦你當新聞

笑撚死,咁多年黎m版一d改進都冇,用safari睇嗰陣雞乸咁大隻字又走位
岩岩八掛上去睇一睇, 哇,連字體大細都改返好
屌你老味d人走晒先黎改,柒唔柒d,證明你今次真係嚇到瀨屎,以前獨市生意闊佬懶理,收皮啦

Apple唔知幾時會批佢個新app，好想睇下有幾廢
但都係不了

唔見棺材唔流眼睙

唔知準備左幾耐呢 咁既設計都出得街既

應該即興整既

用小畫家整

是日新增功能：M版可以加正負皮

屌一萬步郁一步

由廿年前設計一下跳到五年前，算係進步左？